萬千星輝頒獎典禮2017 男女主角入圍名單

最佳男主角
01味想天開 洪永城
02財神駕到 黎耀祥
03親親我好媽 黃智賢
04與諜同謀 羅嘉良
05全職沒女 張兆輝
06不懂撒嬌的女人 林文龍
07踩過界 王浩信
08超時空男臣 曹永廉
09超時空男臣 蕭正楠
10同盟 陳展鵬
11燦爛的外母 黎諾懿
12使徒行者2 周柏豪
13使徒行者2 苗僑偉
14使徒行者2 袁偉豪
15老表，畢業喇！郭晉安
16降魔的 馬國明
17誇世代 歐陽震華
18誇世代 陳 豪
19溏心風暴3 夏 雨
20溏心風暴3 黃宗澤

最佳女主角
01乘勝狙擊 林夏薇
02親親我好媽 陳敏之
03親親我好媽 江美儀
04迷 田蕊妮
05與諜同謀 黃心穎
06全職沒女 陳松伶
07不懂撒嬌的女人 宣 萱
08不懂撒嬌的女人 唐詩詠
09踩過界 蔡思貝
10同盟 鮑起靜
11同盟 胡定欣
12燦爛的外母 薛家燕
13燦爛的外母 湯洛雯
14使徒行者2 黃翠如
15雜警奇兵 黃智雯
16誇世代 李佳芯
17溏心風暴3 李司棋
18溏心風暴3 關菊英
19溏心風暴3 米 雪
20溏心風暴3 岑麗香

紅字為心水五強

痴線每個獎20個人入圍
成個台既人都出黎選咁滯

溏心風暴一定有，但係聽講收視勁差

最佳女配角無啤啤
有無我最喜愛女配角？

應該唔想比降魔的攞 連黃智雯都要轉雜警做提名就知

大塊田有機會贏 睇返佢真係做得好

無張繼聰

Y冇降夢

封殺仲比獎你...

溏心風暴3睇左9集 真係超級唔好睇囉 完全無劇情 d感情線完全唔吸引 好hea咁
1,2精彩勁多緊湊好多
降魔的要拎獎啊

同埋唔好比同盟 勁荒謬套野 唔好睇既
使徒行者2其實都幾爛

點解Ali唔係Never而係Paris友提名

耆齡王兩隻愛將

又係唔想比佢攞 要套差啲嘅提名

未必 通常有兩套劇個D 一套會擺去我最喜愛的電視男女角色

都係個句 Never應該會入圍我最喜愛電視女角色

選前會唔會出五強名單 咁多人入圍